敏感肌用咩洗面同護膚好？

早前用b5 gel好似敏感咁樣 又好易塊面紅左一撻撻咁
有冇咩牌子推薦

上網睇又唔識分邊d係打手 定係我應該去睇一睇皮膚科先？

你有無試過用過某啲護膚品真係敏感
紅腫/痛/生左好多粒粒好痕etc.
有嘅話 你睇下中招個幾件產品嘅成份表
將共通嘅成份抽出黎 上cosdna 個網查下呢幾個成份邊個會引起不良反應

我之前敷過幾隻面膜第2日爛面 紅腫又刺熱又痕
原來自己對某隻防腐劑敏感
之後買咩護膚品都睇住成份表 就無再中過伏

我本身都容易泛紅/敏感 同埋我混合性皮膚
買啲for敏感肌用嘅會好啲
最好唔好有香料 同埋太多防腐劑
Avene/Curel 呢兩款我用過都ok
Avene 個隻乜鳩保濕噴霧唔好買
化妝水/保濕精華/cream mask/乳液都ok
Curel 化妝水ok 但啲乳液/乳霜對我太潤...

謝回覆

我嗰種係用手掂一掂塊面就紅嗰種 所以洗完面 搽乜都好似會敏感咁樣 好腫又未試過 痕痕哋有紅點就成日

應該用精液最好
之前用精液洗臉 皮膚好過雞蛋

基本除左洗面 其實應該搽乜好呢

我可以比啲你
要唔要